老衲將會喺深圳人民醫院駐診，歡迎連登仔求醫

大~夫~

獸醫

我係咪有左呀

瘋狂掛點滴，點滴之國